[日記] 記下沒有IZ*ONE的日子

呢個post將會以日記形式記錄低IZ*ONE 解散後嘅日常 share下圖片同歌曲 同埋更新十二位成員最新近況
歡迎各位wiz*one/ 鍾意IZ*ONE 嘅朋友入來一齊分享你地嘅一點一滴 同埋分享所有同十二個女孩有關嘅野

另外 呢排大家負能量都積聚左唔少負能量 呢到都歡迎大家放放負 發洩一下唔開心嘅情緒 而我希望喺到比到少少正能量大家 💪🏻

射精

2020.3.15 Day 01
琴晚喊到訓唔到 今朝一起身成個人好空 好似冇左靈魂咁 冇哂食慾 就咁就頹廢左成日
晏晝出左ENOZI CAM 即刻開左來睇
未睇嘅快d睇

而IG 今日都有幾位成員照片更新

睇完見到佢地幾有精神 個心叫就舒服左少少
希望聽日仲會有IG Twitter更新
大家今晚要訓得好d 同埋要好好食飯
IZ*ONE 加油 WIZ*ONE 加油

LM

佢地之後會點？

沒有IZ*ONE的那時 一起哭過
你尚記得嗎

好多小道消息
有人話櫻花同big hit簽左
有人話會出小分隊（我都希望係真 但多數流料）
有人話奈同包會番日本 （聽聞三個都book左機票番日本）
要等多一排公司出official 聲明先firm到

我地要振作 佢地都唔想見到我地咁消沉

會唔會就此淡出

最大機會係權F 佢年紀都唔細了..

珍惜仲有update嘅時光

..

留名

有幾個好大機會唔會再出現幕前...

邊幾個？

希望佢哋啲ig Twitter同 mail會keep住出啦

點樣都會支持佢地

牙純 可能轉做食播主youtuber

牙真呢

真真同英妹好大機會番starship 再出道

最尾有洋蔥娜寶

唉 我仲記得同自己講過
下一次佢哋嚟香港開演唱會
我一定要搶最前嘅飛
依家

Day 2
Sleepless

請大家要好好休息 好好食飯

我不能接受

Day 1 行屍油肉
Day 2 (進行中) 冇靈魂咁

真真

想一切都係夢

等緊今日會唔會有IG twitter更新

心很累..

要好好休息

會唔會仲有反轉既機會

希望有但應該好微
睇人話成員所屬事務所係決定全員續係唔知cj搞乜先令到個解散con黎得咁突然
之前有fans問櫻花仲有冇comeback櫻花都笑住叫fans再等一等

基本上散左之後99%紅唔返 之前兩隊都係咁

都唔太抱持希望
感覺CJ 想將資源放去Girl Planet999個到
希望佢地12個人各有出路 唔好就咁埋沒左

推
琴日twitter上左第一
我地繼續努力💪🏼

呢兩日無時無刻都諗住佢哋
其他嘢都拋諸腦後
開電腦睇iz*one
unlock電話睇iz*one
唔敢聽歌

頭先聽太陽首눈 ,코 ,입 唱唱下眼淚自己留左落來已經唔係iz*one d歌都搞成咁

個人仲係心不在焉咁

做任何嘢都0動力

大家加油！

不斷loop舊片 整理買過嘅周邊
呆坐 傻笑 假裝IZ*ONE仍在

Wiki都更新咗

多謝為IZ*ONE默默付出既咁多位

izone冇左都休想我做Once、Blink

佢地CB都會留意吓，但真係唔會迷

作為前blink 脫坑個下已經注定呢世都冇可能做翻blink

點解會脫飯嘅？ 係咪因為個Lisa奶共？

個短髮日本妹會去邊

18 19開始唔係好鍾意佢哋啲歌
覺得帶唔到啲驚喜比我
次次啲歌都係愛情 再唔係就係講自己點樣比人鬧
好悶

咁又真係悶咗啲嘅，冇嚟新意

Lm我愛Nako我愛izone

紫頭髮?

2021.3.16 Day2
今日official Twitter 同IG都好似冇更新
Starship Twitter淨係po左英妹跳百事隻舞 不過係抖音

今日訓醒去左做Gym 但力不從心
嘗試用肌肉酸痛 去令自己唔得閒去諗負面野
但唔係太work
今日好唔爭氣咁喊左兩次
第一次係聽太陽首 눈,코,입 （自己都唔知點解
第二次係自己白痴仔無飛到首Someday

今日發現原來佢地有首日文歌叫 Shy Boy都幾輕快幾好聽 大家有興趣可以去聽下

都係果句 大家要好好食飯 好好訓教💪🏻
聽日睇下再有咩更新

各位早抖

﹏□■*世界上為何只剩下我一個°+"*.,;|! 沒有拾貳個的平_行時空||||° /]''|!◣獨自去承受痛楚☆°。ㄖ■≠

今日原來Universe更左

！！！！！！！IG更新左

我女友很美!!❤

真真周周

又一更！紫包

很可愛

Pink blusher

2邊都唔需要你個孤兒

很美🥃

咁多位WIZONE撐住阿

我到依家都唔夠膽聽翻啲慢歌

我會送你紅色玫瑰

未來的日子有你才美
夢才會真一點🥃

奈子很美

很乖很可愛

我女友!!❤

新果集cam，佢地好似仲未知會解散咁😭真係好心痛

佢地應該係concert前個星期先知

永遠懷念權F (對波)

2021.3.17 Day3
今日Twitter同IG都更新左好多
首先係櫻花

然後係周周跳百事舞

IG nako同娜寶都更新左

希望之後可以keep住更
大家要好好食飯 要好好休息
等待下個更新

娜寶IG caption:
親愛的WIZ*ONE❤❤
不管10年還是100年
一直愛你哦😍😍🥰🥰

Re: I love you 3000🥲

😭🚬

權同純

好的事情 最後雖然結束

今日 3.18 IG更新
Yuri

真真

仲有英妹同周周YouTube update

2021.3.18 Day 04

第4日 感覺好似冇之前咁強烈 反而可能因為IG Twitter keep住更新所以比左個錯覺以為IZ*ONE仲喺身邊
呢種感覺好奇怪 而我都唔係幾鍾意呢種虛假嘅安慰

今日聽左concert入面兩首新歌

一首日文 一首韓文
權同娜寶好似有份作？? （唔sure 有錯請大家指出

一首係講平行時空 權隊長希望 喺另一個平行時空入面 IZ*ONE無迎接到解散嘅結局 而同WIZ*ONE 一齊 直到永遠
另一首叫Lesson 應該係指佢地呢兩年半來 成長左好多 就好似上左一堂對人生入面好重要又好短暫嘅課

兩首都幾好聽 但係聽聽下有可能會忍唔住又落淚

各位早抖 記得要好好休息同食飯：）

睇緊IZ*ONE CHU

今日櫻花生日 生日粗卡

2021.3.19

今日櫻花生日
IG Twitter YouTube 都有好多野更新

Eating tripS3??

仲有周周Angle MC靚靚圖

今日好開心
大家好好休息 好好食飯💪🏻

櫻妹生快🥃
櫻妹同周周都好靚

真
I I I*ZONE!

多手開咗真真唱I love you 3000聽
都仲係覺得3月14號發生嘅一切都好唔真實

死唔斷氣 又話解散又繼續出post?

合約都未完

2021.3.20 Day06

今日Twitter更新 靚靚周周

權

仲有

大家好好食飯 好好休息💪🏻

頭自上網見到
日本文化祭有女女跳panorama
勁high !! 好正

周周so beautiful in white
我給她一個家

2021.3.21 Day07

已經一星期了 時間過得好快 彷彿佢地一直喺我地身邊咁 大家要keep住留意佢地最新消息同埋參與下twitter#活動 期待有好消息 大家加油💪🏻

今日IG 更新:

YouTube 更新：
真真cover！！

好好聽 大家快d聽！ I love you 3000!💙💙💙

大家好好休息 好好食飯
聽日星期一要有精神💪🏻

以前追w1 好明白大家既感受
見到呢個po好想入黎想大家講句
千祈唔好唔記得佢地
無論佢地揀左邊條路都唔好放棄佢地
唔好比時間沖走發生過既一切

關你撚事？

依一世都會記得佢地
IZONE 係我第一隊會咁沉迷

多謝巴打/絲打 過來人嘅安慰
我開呢個post 號目的都係令自己唔好忘記IZ*ONE 忘記佢地12個 同埋提醒同呢到所有鍾意佢地嘅人
放心 我會盡量keep住每日一篇
等大家可以入來一齊吹吹水 開心下都好
大家都要加油💪🏻

Twitter更：

加油

。

真真真係好似定延

唔係下話... 都差幾遠下

Nani!?!?

2021.3.22 Day08

今日星期一 諗番起之前有排會有月曜日妖精幫我地打氣 大家今日辛苦了

今日YouTube更新：時間應該係上年年底 人氣歌謠？

IG update:
Nako 真真

Twitter: 英妹

皮膚勁好 青春真係無敵

比琴日真真首Tangled up in me 洗左腦

大家好好休息同食飯 💪🏻

職哥

唔記得左今日係頭七

唔洗講咁多...
slow journey
with*one
Yumei wo Miteru Aida
Memory
Someday
Really Like You
不停loop啦

櫻花妹好正

跳權F part果個幾正...

2021.3.23 Day09

今日Twitter更新： nako

圖片更新 娜寶淡妝

YouTube 更新 eating trip3

今日星期二 大家好好食飯 好好休息💪🏻

💪💪

2021.3.24 Day10

不經不覺已經第十日了 大家適應左未？

今日IG更新 英妹

權周

Twitter: 權

Eating trip 出左了

大家好好休息 好好食飯
加油💪🏻

Cry

都係日日聽佢地d歌 睇佢地d片
點會適應到冇左佢地既日子阿

2021.3.25. Day11

今日twitter & IG 更新：
nako x 志效？

Nako追星成功

聽日星期五了 大家辛若多一日
各位好好食飯 好好休息💪🏻

哭了

2021.3.26. Day12

終於到星期五了

今日twitter & YouTube 更新

娜 權有節目

Mc周周

祝大家happy friday

好好休息 好好食飯💪🏻

好想睇eating trip但係又唔敢打開黎睇

dllm 幾時散解呀死唔斷氣

死撚開啦 屌你老母
關你撚事吖？

2021.3.27 Day13

今日星期六

Twitter 更新： mc 周周

娜權

圖片

靚到

大家好好食飯 好好休息💪🏻

2021.3.28 Day14

兩個星期了 大家好嗎
.
.
.
.

今日IG 更新：純真

Twitter: mc真真

YouTube: 權做mv女主角

聽日星期一 各位好好休息 好好食飯 養足精神
💪🏻

💪🏻💪🏻

得返一個月

牙純真係令到瘋

2021.3.29 Day15

今日超多更新

IG: 英妹

YouTube: ENOZI CAM

Yuri 唱歌

仲好下面好多Twitter更新

權做女主角

以上

各位好好食飯 好好休息💪🏻

可以day到永遠..

可能有一日 真係好攰會停

我會每日睇 睇到你停嗰日為止

感動

唔好停阿我日日都有睇 之後靠你黎更新佢地既近況

我都日日睇緊架

2021.3.30 Day16

多謝各位仲有留意IZ*ONE 嘅各位

今日好少更新：
IG 彩演

少少圖：

多謝仲有睇緊嘅咁多位
大家早抖 好好食飯 加油💪🏻

2021.3.31 Day17

今日IG更新 英包油純

Twitter圖片：

FNS最後一set相了

YouTube 英妹廣告

大家 好好休息 好好食飯💪🏻

牙純令到仙女下凡咁...

2021.4.01 Day18

大家愚人節快樂

IG更新：娜寶 彩燕

YouTube : 娜寶

細個圖

大家好好休息好好食飯💪🏻

2021.4.02 Day19

今日好多更

IG: 英妹

Twitter: 牙周

YouTube : ENOZI CAM

Chaewon唱歌

歌詞

어디인지 알 수 없는 길을 걸어가 운명 사랑 그 아픔에
흐릿한 저 길 끝에서 움츠리고 있는 내 모습

언젠가 다시 시간이 멈추고 나를 돌아보는 날 행복했었다는 걸
그 시간 그 공간 아픔 그 시간 속 나

힘들었던 이 모든 날 멀리 지나가 아픈 기억 내 숨결에
한참을 내게 품었던 날아오르지 못한 꿈도

언젠가 다시 시간이 멈추고 나를 바라보는 날 넌 참 잘해왔다고
아득해진 지난날의 추억을 눈 감으면 떠올리면 내게 닿을지도 몰라 다시 그 길을 걸어가

가끔은 후회로 지쳐 버린데도 힘든 시간 또 함께했던 우리
그날엔 다시 시간이 멈추고 나를 기억하는 날 운명 사랑 그 아픔에
그 시간 그 공간 그 추억에

走過不知道在哪裡的道路，在因為命運、愛情的心痛中
變得模糊的那條路的盡頭，蜷縮著的我的身影

總有一天時間會再次停止，重新審視自我的一天，那會是幸福的
那段時間、那個空間，心痛，在那時間中的我

曾經辛苦的所有日子已經離得遠遠的，心痛的記憶，因為我的氣息
好長一段時間懷抱著的無法飛翔的夢想也是

總有一天時間會再次停止，重新審視自我的一天，說我做得真好
如果閉上眼，想起變得模糊的過去回憶，說不定可以碰觸到我，又再次走在這條路上

就算有時候會因為後悔而疲倦，就算是辛苦的時間也在一起的我們
在那一天，時間再次停止，還記得我的那一天，在因為命運、愛情的心痛中
那段時間、那個空間、那段記憶

大家復活節假期快樂
好好食飯 好好休息💪🏻

上面貼錯link 補番

周權演 芭蕾舞

2021.4.03 Day20

今日都好多更

IG 權周源

YouTube：包奈源 英真純 芭蕾舞

太正

大家復活節假期快樂
好好食飯 好好休息💪🏻

2021.4.04 Day21
今日少左更新

Twitter:真真

YouTube: 櫻油娜芭蕾舞

大家加油
好好食飯 好好休息

一輩子當IZ*ONE的秘密朋友!

好誠實,我做不到,但至少E一刻仲係

靜雞雞留低正皮之後喊住走

2021.4.05 Day22

今日幾多更

IG: 燕真

Twitter真真

YouTube: ENOZI CAM

芭蕾舞

大家復活節假期快樂

好好食飯 好好休息💪🏻

樓主都要好好食飯 好好休息

多謝關心

2021.4.06 Day23

大家復活節過成點
我最希望IZ*ONE都可以復活

今日更：

YouTube: Party must go on 包權采

英周櫻

娜真純

周權廣告

各位要好好訓教 好好食飯
加油💪🏻

加油💪🏻💪🏻

2021.4.07 Day24

十二個近況幸福嗎 每日忙碌嗎

今日更：
IG：純

YouTube : party must go on 燕奈油

雙馬尾純真係好屈

各位好好食飯 好好訓覺 加油
피곤하시면잘쉬시고요. 밥꼬박꼬박챙겨드시고요💪🏻

奈

2021.4.08. Day25

琴晚發夢夢琴英妹真真同牙周

今日更新：
YouTube: party must go on

娜寶

英妹同狗狗

Eating trip 出新一集了 大家得閒可以睇睇

大家要好好食飯 好好休息
피곤하시면잘쉬시고요. 밥꼬박꼬박챙겨드시고요💪🏻

娜寶

正式解散未

4月29

2021.4.09. Day26

大家近況好嗎

今日更： IG 娜寶

彩燕

今日Dicon左好多圖 我po每個成員我個人覺得最靚果張就算啦

피곤하시면잘쉬시고요. 밥꼬박꼬박챙겨드시고요💪🏻
要好好訓教 好好食飯

Dicon依輯相真係好靚

Chaewon야

2021.4.10 Day27

今日更新 IG: yuri

真真

牙周

娜寶呀哥IG 與娜寶

想做佢呀哥 每日同妹妹一齊

大家好好食飯 早d訓覺💪🏻

2021.4.11 Day28

今日幾多更下

IG: 奈子 真真

Twitter: 真真 牙純

MC眼鏡真真好正

大家好好食飯. 好好休息💪🏻

樓主都要💪🏻💪🏻

2021.4.12 Day29

今日都好多更

IG: 顏值擔當s

ENOZI CAM

Dicon YouTube 更新

各位：

砌炸唷 Min night

2021.4.13 Day30

原來已經過左一個月了
很想念以前的日子

今日更新: Twitter 權

Dicon 圖片更新：

各位 柴揸唷 min night

好唔捨得佢地 岩岩好手賤咁睇左佢地d回憶片

點解要咁樣自殘

巴打唔好停更
我日日都有睇的

岩岩睇緊enozi cam 然後好手賤咁按左落去個回憶片到
好想聽到佢地講多次eyes on me同埋I I IZONE

會更到佢地冇野更為止

要一直一直咁更新落去

2021.4.14. Day31

一個月前嘅今日 就係concert 宣布要解散嘅日子
原來已經一個月了

聽日有#活動 希望大家踴躍參與

IG更新： 牙包

YouTube eating trip ep3

Dicon making 🎥

柴揸唷 min night

2021.4.15 Day32

距離原定解散日子仲有半個月

IG 更新牙周

Twitter 牙周 牙宮

Dispatch IG:

大家早抖 min night

樓主早抖

樓主諗住畀幾多錢眾籌
IZ*ONE reboot

依家好似淨係韓國果邊搞到？

2021.4.16 Day33

今日YouTube 更 搞到我又差d失守

[𝑫𝑰𝑪𝑶𝑵] 𝑾𝑰𝒁*𝑶𝑵𝑬, 𝑺𝒉𝒂𝒍𝒍 𝒘𝒆 𝒅𝒂𝒏𝒄𝒆?🩰┃MAKING FILM

應該係最後一集嘅ENOZI cam

入面兩首歌係解散con入面唱果兩首
Lesson 同埋 平行時空 係權隊長同娜寶有份作詞

希望大家可以喺平行時空入面再聚
大家唔好唔記得我地Wiz*one嘅身份
作地都唔會唔記得佢地IZ*ONE嘅身份

今日韓國果邊搞緊眾籌 大家可以去留意下
但小心有黑心人士借機呃錢 要好好睇佢地站更同官方更新 歡迎大家係到幫手留意下同埋幫手更新

各位早抖 min night

我永遠都係WIZ*ONE

2021.4.17 Day34

今日好多更

IG: 英妹 周周

英妹逆天長腿

Mc周周

Twitter 都係周周

Dispatch Dicon IG

Youtube Dicon Shall we dance

各位min night